怕唔怕有人印假美金？

多唔多人識分真假美金？係香港洗港紙以外嘅偽鈔係唔係犯法？

up